iphone 7plus用唔夠一年battery maximum capacity已經得番92%

咩原因?

我3個月95%啦

4個半月 得95%

利申：iPhone 8

3年4個月

唔好用咁盡舊電 勤叉電先對鋰電好

有咩問題，照嚴計落去用十年都未到零啦

用到倒水就換電啦，使乜咁緊張

我i8p🤦🏻‍♀️

你好耐用下
平時點用

我粗用 唔知係咪因爲我有2年無過夜叉電

叉夠100% 開埋省電模式 第二日先叉

1年, 仲有97%

年半, 90%

一年多d

關咩事 我晚晚叉過夜 兩三年都係80%

而家啲電池好醒嫁啦，叉過夜係唔會有問題。
我部6s+用左兩年半左右，仲有83%

換電後又係一條好漢

粒粒電個體質都唔同嫁啦 電子野係咁上下

2017-9-30買
依家得噃85%
算正常？
^ip7p 256

正常，係apple嘅標準一個月跌一個%都係正常範圍